<h1 align="center">Welcome to TEAM B 👋</h1>
<h2 align="center">be the best team at Telkom Athon Batch 2</h2>
<p>
  <img alt="Version" src="https://static.wikia.nocookie.net/simpsons/images/b/bd/Homer_Simpson.png/revision/latest?cb=20201110120336&path-prefix=id" />
</p>

<<<<<<< HEAD
> ini adalah percobaan kami untuk kolaborasi lewat gitlab, semoga berhasil 
=======
> Bismillah semoga bisa selesai tasknya...
>>>>>>> 404815db43f0aceae0d1c10f2870d14d6d5bf6f4

### 🏠 [Homepage](https://gitlab.com/oktariantoro/latihan-git.git)

### ✨ [Demo](https://gitlab.com/oktariantoro/latihan-git.git)

## Install Dulu yuk aplikasinya

```sh
yarn install
```

## Usage

```sh
yarn run start
```

## Run tests

```sh
yarn run test
```

## Author

👤 **Group B**
<<<<<<< HEAD
> OKTARIANTORO
>> DWI NURUL
>>> SIR RUDY
=======
> OKTARIANTORO...
> DWI NURUL....
> SIR RUDY....
>>>>>>> 404815db43f0aceae0d1c10f2870d14d6d5bf6f4
## Show your support

*Give a ⭐️ if this project helped you!*


## step by step collaboration at gitlab
1. First level
    1. Second level
        - Third level
            - Fourth level
2. First level
    1. Second level
3. First level
    1. Second level